請問我仲有咩選擇可以揀

出唔出世冇得揀
死唔死亡冇得揀因為要養家同埋冇安樂死
剩低就只係捱 努力既 可以回報到屋企但自己健康都冇埋
唔努力既 正係養到自己 咁我生存有咩意思 為左生存而生存？
請問我仲可以點選擇
唔係想放負
正係想知我其實係咪根本冇撚得揀 邊個選擇都係要你仆街同折墮？
我
前世係強姦殺人犯？

I know that feel bro

享受你的人生 做你想做的事
無人話要有車有樓先算成功
無悔才是人生唯一的態度
希望幫到你

👆呢條仆街都幾阿Q

你覺得人生有咩可以享受？

唯一可以揀嘅嘢就係自己嘅諗法

畢業之後搵份牛工 打到退休 咁就一世

咁同耶撚一樣
呢啲係神既考驗
加油！
咁樣？

人生就係折磨同痛苦

有快樂嘅 但睇下多與少

既然你都識講乜都冇得揀
與其唔開心過日子
點解唔開開心心咁過呢？
樂觀去面對先係唯一嘅方法
唔通叫你死撚咗佢咩？

一年你有幾多日覺得快樂？

可能你開心既因素係可以靠自己ff
但我開唔開心係靠事實反映

睇書 哲學/政治類的書都可以啓蒙你
而歷史書就可以預示將來
睇你個人興趣

如果想睇哲學書最好唔好睇中文版 辭不達意

岩
人生混混沌沌 好無奈